45呎房 雙人床 想有個位放電腦椅用電腦 有冇計

頭先開錯 試吓開返係裝修台先

間房2m x 2.2m左右

放完張雙人床已經冇左大半

想有個位用下電腦 但唔想坐係床上用

另外都想放到個衣櫃

上網睇最合適係組合床

但一諗起每日要上上落落就冇曬mood
每日返工咁辛苦
放工正常都想沖完涼達落床攤唞下
放假坐係張正正常常嘅電腦椅上打下機

香港人前世做錯咗啲乜

暫時見到有啲有轆電腦枱可能啱用 但仲未諗到點用
有冇高手分享下經驗

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

如果你間房長少少都可以床尾放趟門衣櫃, 但依家真係有D難
一個人瞓? 會唔會考慮將就少少瞓3呎半床

一係咁樣

兩個人訓呀
至於張床size
因為係想善用空間
睇中左ikea一隻油壓床
床底可以放好多嘢

不過頭先見到有隻油壓床闊128cm 長203
咁係咪好用好多

衣櫃同埋電腦枱有冇咩好建議

咁幾好

兩個住50呎？衫褲鞋袋位d唔洗放既話一床一電腦枱都還好 其實大少少既單人床 兩個人都夠訓
如果要放野 可以買地台床 天花加支鐵晾野
上多兩個架放野 買多個ikea吊既收納袋

btw 兩個人就住大d喇

2個人瞓部電腦放房有冇問題?
btw如果可以我會prefer將個衣櫃返出廳/其他房

改趟門會唔會好d

同埋你想雙人床放2米果個位會唔會裝唔到，好多時裝床要10cm左右位

腳位個到整張桌咪得囉

我見日本仔係放腳個到加條bar

長時間坐床好傷腰
都係坐返櫈好d

我宜家都係坐床用電腦
但買咗張
有得挨同較椅背嘅床上凳
加埋個cusion感覺上好似無咁傷腰